[投票] 搭飛機，坐經濟客位，座位應否靠後？

之前小弟搭長途機經濟客位，前面咁岩有位港女同朋友一齊座
起飛無耐，個位小姐就睇戲，個座位就靠到後一後，
咁我都睇緊戲架嘛，突然個mon隊到個面前咁難睇，就梗係同個位小姐講︰
喂小姐，你可唔可以靠返前D啊？
個位港女就態度好串咁講︰
喂啊生！每個人都有權利靠後架啦！你咪同我一樣靠後囉！ON9
我後面都有人，我靠後又變左又要下一個人suffer？佢又要靠後，佢再後面個人又要靠後？
講多幾句搭唔上咀，佢始終唔退讓

事後我諗，其實我應該點做好？
拿不如大家投個票

港女錯，真係人人有權靠後，畀著我就搞鳩佢，靠後得咁開心丫拿，三更五時就搖鳩佢張櫈
港女講得岩，我做錯，佢靠後時我又靠後，如果後面有乘客屌我，我就屌返佢，最好全個column都挨後

靠後可以 但唔係有幾後靠幾後

應該的！

怪個設計啦

我靠!

唔比挨後既航空公司整張活動椅嚟把撚？

唔使講咁多，對付呢啲挨後撚，一嘢頂落去睇佢仲挨唔挨得咁爽

想挨到最後又唔想俾人問候, 咪簡後面無櫈既位